ВАЖНО!!! Для работы обработчика необходимо, чтобы в теме выводились данные wp_footer()

Для проверки кода надо вставить на страницу следующий код:

<form id="skcheck-form">
<input type="text" name="code" id="code" />
<input type="button" onclick="checkform();" value="Проверить">
</form>
<div id="skcheck-form-win" style="display:none;">Блок, отображающийся в случае победы</div>
<div id="skcheck-form-lose" style="display:none;">Блок, отображающийся в случае поражения</div>


Ниже приведен формат csv-данных для админ-панели.
Код,Приз,
Код,Приз,
